好矛盾

唔知有冇巴絲打都係咁
成日好易就對人有好感 但最後真係鍾意其實唔多
好易同人變到好朋友 就算之間曾經有幾曖昧
次次都係咁 有人追但自己又唔鍾意會抗拒
但自己鍾意親大家都冇開口
依家換咗新環境周街有人拍拖 自己就會有時都心郁郁
但最後都覺得自己一個好啲 享受自己咁嘅生活
係咪冇得救 要孤獨終老 依家係連點樣變close都唔知

我都係好易對人有好感 亦都好易厭

這個世界最壞罪名 叫太易動情